真係唔好睇少Gordan Ramsay

我係呢度睇唔少post見到好多巴打對Gordan Ramsay好有誤解, 覺得佢只係一個電視廚師, 一個藝人, 廚藝普通.
要留意, 佢係youtube個D煮食片係meant for大家平時屋企都做到. 根本唔show都佢D料. 佢真正餐廳既菜式你係屋企根本做唔到
大家要記住, 佢英國間餐廳(Restaurant Gordan Ramsay)得到 3 Michelin Stars, 即係3星米芝蓮. 唔好以為係香港個D呀豬呀狗都有既米芝蓮, 係歐洲尤其係英國, 要得到3星米芝蓮係難過登天, 全英國只係得4間. 無錯係4間
比你地睇下佢餐廳serve既菜式

大家唔好再睇少佢

It's fucking raw

雖然而家你去佢D餐廳食都唔係佢煮, 大部份既菜式都係佢design
佢未出名個時開間Restaurant Gordan Ramsay, 由零到3星米芝蓮都係佢努力既成果. 而家出撚晒名使鬼自己係廚房捱?

有聲

又嚟

成廿粒星，邊到有人睇小佢

之前俾朋友帶咗去佢喺Las Vegas 間BURGR
嗰日好彩見到佢喺廚房入面監工

gordon ramsay係我男神
岩先煲完佢個kitchen nightmare
衝入黎留個正評先

Get out !

其實好多連登仔連咩係米芝蓮都唔知, 飲食台班友仲以為佢係電視youtube拍片打下飛機就算

咁好彩 比我就即刻鳩衝入去含佢條英國腸

佢既片真係好好睇，教學簡單清脆有台形
成日夜晚煲佢d片

唔撚係掛 飲食台啲人咁撚無知

But Jamie Oliver isn't my dad

jamie oliver先係最撚廢嗰個

你得閒留意下D post同comment
岩岩有人開post講一人一個煮野食勁既youtuber, 個樓主仲話Gordan Ramsay唔似廚師
早幾個禮拜仲有條友問其實謝霆峰係咪已經勁過Gordan Ramsay添

我記得以前係高登見過話佢去監獄教煮野,睇返個upload日期竟然係2012年

假膠勿認真

同埋我好多朋友都唔知佢咁勁, 個個聽我講完後O晒嘴

假膠黎呀下話

平時睇hells kitchen/ master chef
得閒見佢露兩手
𠝹下大魚 龍蝦 劏下啲騎呢野
幾下（雖然有剪接）就成隻肢解擺好左
已經好好J
仲未
親自出手煮碟餸

不過只限西方野
果次係master chef見佢整蝦餃

我知你講乜, 我都睇到縐晒眉頭

記得佢整pattaya俾個泰國廚房佬屌

你先係抵人笑個位

你唔比佢地認真?

佢勁係勁，不過佢既行事作風真係令人不敢恭維
到宜家我都覺得佢似藝人多過一個top chef

btw有時米芝連唔代表所有
試過有d 一兩星既就垃圾到傻
都試過d好正既
三星就暫時未有錢同機會食

你係咪係香港食? 香港同歐洲standard差好撚遠

痴線大家意見唔同等於無知

我就淨係食過歐洲既米芝連
香港？不了

一粒星都未食過
睇hells kitchen見到Wellington
好想試下

其實香港間 8½ Otto e Mezzo Bombana 係唯一值得一試(3星)

我意思唔係香港既一定唔好食
只係同一個level既野食係香港貴好多

唔係嘛gordon ramsay都睇少?

無法, 香港乜柒都無, 食材尤其係高級個D全部要運過黎
8½ Otto e Mezzo Bombana 有碟野佢會磨D白松露比你, 好似每一磨收你成舊水

你只係就住佢形象咁提出意見正正顯出你係幾咁無知

一打唔洗找
當你去到top chef既level
你唔單單係煮餸，你仲要面對客人
再者當佢選擇以chef身份上tv show, promote自己
就要知道佢既行為係會影響到人地對佢既睇法
好多時形象同專業係分唔開，特別係服務業

rawwwwwwww

知佢勁喎
好鐘意睇佢煮野食，學到野
雖然鬼佬材料好難搵

龍景軒

其實香港乜都有. 高級超市如citysuper有齊晒. 有錢就得. 反而加拿大(我住)就好多只係得本地野

好鍾意睇Gordon Ramsay 啲節目
但有時真係覺得佢使唔使咁

佢認真勁 仲好霸氣
劏龍蝦嗰d三兩下手勢就搞掂
真係抵佢寸
係咪得我一個覺得佢d accent加埋佢把聲好正

有時跟佢落咩香草蒜頭已經煮咩肉都好食👍👍

最鍾意睇hell kitchen 睇佢屌柒d客

廢既
鬥煮撈麵囉

Let the knife do the work

鋒味牛河有無得鬥

GET OUT!

應該唔同口味
btw pad thai

佢做節目先咁姐 唔係咁串邊有人睇
睇佢interview 上top gear個d片都係好普通有禮貌既英國佬

我覺得佢好撚型 好專業 串得起
覺得佢太over個啲可以去睇masterchef junior 中和下
其實佢平時都好暖好溫柔

Btw聽人講呢啲餐廳係廚房鬧交唔會當一回事
完成晒個晚餐又可以fd過打band有講有笑一齊食飯

咪拎D垃圾出黎比

但果段最後係D monk 讚佢果碟好食過條泰國佬

睇佢hells kitchen瘋狂屌人其實好撚治癒
自從睇完佢
我去到邊都唔敢叫Wellington

係蘇格蘭腸
你屈佢係英國人我驚佢一拳打爆你個鼻

如果有得比佢打，我叫佢足佢幾次添
跟手J埋D鼻血

食材黎計 香港乜柒都有先啱呀 香港9成西餐廳用既香料 都係強國種 成本平好多 質素還可以 無咩幾多間用到飛機貨

8½ Otto e Mezzo Bomban 我去過一次晚餐一次食晏 質素係非常高 訂枱都要一個月前訂 兩個人食左3千幾 無爆酒 但係佢值同埋好飽

黑/白松露佢都有得磨 但我個次去唔係食佢 因為呢類菇叫做試過就算 我唔覺得佢值咁貴 試其他野好過

Bombana 佢另外有間平價啲既意大利餐廳 叫ciak 都係好好食 同埋價錢好大眾化 我都高度推介去食 呢間兩個人唔飲酒 應該1千蚊埋到單 食到飽

連登多數都係假膠，反而上fb見普遍人都覺得佢無料，淨係識屌人話佢係比人吹捧出黎嘅廚神，可能佢地唔知啲星有幾難攞，話佢唔識尊重人反而我覺得佢係一個好稱職嘅主廚，係hell kitchen同master chef都睇到平時普通評分比賽就算煮唔熟都好少會屌人，最多咪唔食倒左去或者串一兩句，但一去到服務客人就要求你做到最好，只要有少少瑕疵都屌到你化，同埋聽講鬼佬廚房文化都係咁，全部都屌黎屌去但都係對事唔對人，收工之後就咩事都冇。

有無人會番睇再番睇master chef 喺廚房嗰陣真心會扮佢let the knife do the work

屌。勁多人覺得bobby flay勁過佢, 心諗你班撚樣唔喺呀嘛?

中華廚藝學院某tutor 話佢其實好廢

連登邊會識欣賞佢
一套真人show 佢要做個劇情出黎 一定會屌 同埋好嚴謹
加上有客黎食 作為總廚 一定要出品番水準先啱

fucking raw
you, you , you all Get out

之前去去間餐廳食野咁岩見到佢全家係到食飯仲傾左幾句

佢同joel robuchon應該差唔多級數

好有國術師父話ufc拳手其實好廢嘅感覺

好鐘意睇佢套master chef 同junior ,hell's kitchen都ok但d chef有時好煩膠

巴打點睇bo's innovation? 抵唔抵屌?

佢地喺做野認真, 屌你喺真喺你做得唔好. 真喺對事唔對人, 同香港文化差好多, 導致人地進步快我地仲喺度互屌

Oh fuck me
覺得最勁係佢講自己乜撚都唔識入行
做到而家呢一步 一定係實力同埋堅持

Gordon Ramsay做唔做陪坐？

我唔太識欣賞分子料理 同埋我ok大食 我驚食完佢成set都未飽
我無記錯都千鬆啲一位 所以我唔考慮去食

我記得有一季有個chef好似累輸左佢嗰隊，跟住佢話未試過係用呢種模式嘅廚房到工作所以上唔到手，仲問返啲人點解可以習慣到佢覺得好亂，啲人呆晒望住佢 ，呢啲真係抵比人屌到仆街。

其實都係笑佢d 19語氣姐
你諗起如果有講上節目都講粗口既香港廚師
實有人笑

佢係mc正常好多 好少火爆位(可能劇本要求啦)
宜加masterchef+junior輪住黎 都睇到有D悶

我見佢碟碟餸都加 garlic

巴打，間意大利餐廳啲野食係咪好大碟，我自己都好大食，去親西餐廳食完一set 野都唔夠飽

呢間得一兩道分子咋
其他都係正常嘢

成個巴提雅都整到出黎又真係串左D

食夠4-5個courses都唔夠？
仲有意大利菜有無限麵包

好撚勁

建議你未食過真係可以收聲

好鐘意睇佢煮野食in 下in 下個種熱誠感

佢係乜撚都加creme fraiche

咁戇鳩

認同. 喺歐洲一粒星都難攞到癲.
可能呢位巴打喺其他星球食過10星米芝蓮

呢D homecook dishes就咪咁認真, 佢餐廳個D菜式都勁復雜, 樣樣食材都有勁多preparation

同埋un住黎煮

同埋佢一開始用youtuber黎俾已經知佢on9

JO先係電視廚師

間野一set好似幾千港紙

我都好想比佢un

喺好撚貴

以前有線有播佢節目
講佢點救D垃圾餐廳

kitchen nightmares 呢個俾人話造假
我有睇晒咁多季 都覺得有D位幾假

Pasta 就細碟 其他都大碟
佢頭盤都正常份量 pizza 同pasta 都好好食 甜品就一定食tiramisu 其他好一般
Pasta 係自家製 pizza都係 湯就可飲可唔飲 但叫一碗就好大碗 兩個人既話 叫一個湯 叫佢幫你split 再必食mashed potatoes
基本上 兩個人食 頭盤 pizza pasta 各一 加side dish mashed potatoes 同tiramisu就好夠飽

幾得有季master chef有個黑人輸比個贏人，之後自殺 明明一身才華，大把前途

Pattaya = 芭提雅 地方黎
佢煮嗰個叫pad Thai

呢套其實好一般,d老細就算幫佢改裝完都係去返以前個模式一樣要執笠
hotelor套好少少,最少睇gordan帶紫外光機睇床有幾多精/體液搞下笑咁

無計,個人際遇+美國好多都仲係歧視黑人,佢唔靠做show贏好難搵到地方會平等對佢

其實呢個post就係話緊你 你收收皮啦好嘛

藝人同top chef係無衝突 佢唔係top chef就無今日嘅成就

仲有 之前都有巴打講過 你覺得唔等於佢係 你邊位？依家班人就係覺得你諗法有問題先出聲 你就講到"你覺得"就大撚曬咁 事實係你無資格去覺得佢係啲乜 優越感唔係咁攞架 打飛機去第二度啦

呢樣真

留名

攞米芝蓮3星都未最犀利,係佢連續攞10幾年3星個下先

有見地.
Gordan Ramsay既恩師Marco Pierre White 講過, "winning 3 stars is an attacking game, retaining 3 stars is a defensive game"
所謂創業難，守業更難，呢句喺高級餐廳行業中曬

想講佢地好耐，多謝巴打

人地係電視做show緊係似個藝人多過top chef啦

其實佢係master chef同hells kitchen係兩個人黎

All of you come . Who cook this? It's fucking raw

好多人睇TVB見到人演奸角就覺得嗰個人都係衰人
演情婦就真人都係咁淫賤

佢個仔同佢一樣樣

佢個仔好似碧咸個仔

痴撚線，講下自己既睇法可以俾人叫收皮收聲
咁不如唔好要討論區啦好嗎
我開個post叫人放d煮野食勁youtuber出黎都叫on9?
定係你一早assume左youtuber係唔識煮野食呀

無錯藝人同chef無衝突，但同我覺得佢既身份似一個藝人多過chef都無衝突架wo大佬

無食過就唔可以出聲？我諗個post大部份人都無資格出聲
唔通講巴塞勁or廢就一定要同佢地踢過先俾講？

米芝連個評分準則一向都有人質疑，不論外國定香港
唔係話佢無代表性，而係佢唔代表所有

我話我食過歐洲一兩星既米芝連都可以好難食，可以因為唔同意我既講法而話亂講
可以你食親都好味啦，咁我祝你一世都咁好彩

同好
睇masterchef都係為咗睇佢

你食過3星先評Gordan Ramsay唔識煮野啦
食左1、2星就assume埋3星唔好食
都唔知邊個戇鳩

真係好好奇點解你可以覺得我拎到優越感
普通一句個人意見都要講資格？
咁大家都無資格comment所有野
十足十d老屎忽講野既語氣

你自己撈亂jamie oliver下話

佢煮啲野差唔多下下都要用焗爐喎，香港點做到

柒少陣啦
幾時有assume過3星唔好味呀
我係話米芝連只係有一定化表性唔係絕對
係到衝出黎柒

我認為佢似藝人多過一個top chef既原因唔係因為佢既廚藝
單以廚藝佢的確係最勁個批
只係我認為一個top chef唔單只要廚藝勁
你可以唔同意我既講法
但唔代表你既諗法一定岩

係master chef junior , master chef同hell's kitchen 係三個人黎
佢對D細路

其實所謂質疑喺指佢對亞洲餐廳既評分準則，同我個post無衝突
對於歐洲餐廳評分既質疑只喺圍繞住某D 2星餐廳應唔應該得3星,黎如Marcus Wareing 同 Michel Roux Jr 間餐廳做左十幾年都喺2星, 點解升級唔到之類.
但一般黎講，米芝蓮既評分準則喺世界公認, 道理上唔存在你所謂"難食"既1星2星餐廳. 明無?

焗爐喺外國好普通

無人話過咁樣有問題

"我就真係唔係好識欣賞佢啦
對佢開既餐廳都無咩與趣
可能我無taste啦"

"屌我咪話我覺得佢唔係囉"

你話佢似藝人多過TOP chef 你係否認緊佢作為廚師嘅成就喎 無衝突?

我唔係話緊你無食過所以無資格 而係我地所有人都無資格去"覺得"佢係啲咩 因為佢就係一個TOP chef 事實嚟 而你嘅情況唔單只係話巴塞廢咁簡單 你係話緊巴塞係西乙球隊喎

?????????????????呢啲野我有講咩????????????????????

master chef忠實fabs

道理上
都係個句啦，祝你成世食既米芝連都好食

有冇link?

佢對業餘廚師同專業廚師要求唔同

hey!donkey

最齊又有字幕得bilibili有齊

你仲未明班人屌緊你啲咩?唔撚關米芝連事

無錯你當然可以提出意見 但你講嘅野有問題 其他人都有權出聲 去糾正你嘅意見有問題嘅地方 特別係連登 一定會有人出聲

依家好明顯"藝人>Top chef"呢個諗法係錯嘅 所以你個post當初有人出聲諗住糾正翻 你就用"你覺得"去屌翻佢 個問題就係出自於個"你覺得"度 唔我大聲開post話我覺得七警打人無問題 比人屌 唔通我賴人唔比我發表意見?

驚你睇漏我再講多次 我唔係話緊你無食過所以無資格 而係我地所有人都無資格去"覺得"佢係啲咩 因為佢就係一個TOP chef 事實嚟

大佬你整到成條彩虹出黎做乜
咁大個人唔洗同顏色黎分point啦

我篇野就唔係淨係回應你一個
仲有其他人講過既野

講資格真係好on9
係傳統華人既白痴野
宜家又唔係公開節目or比賽做judge
普通講下意見都要講資格

似藝人多過chef唔代表否定佢廚師成就
只係佢既行為令我覺得佢似藝人多過廚師

睇刀功可以睇埋Macro Pierre White
不過條友最近做左Knorr代言

Youtuber既話強烈推介Bruno Albouze
條友好似係做過餐廳Pantry Chef，佢d手勢真係好撚靚

好鐘意睇佢嘅youtube片
除咗睇佢嘅技術之外，啲片仲拍得好好睇

好多廚識係識煮，但啲片拍得好撚悶

無計
佢係一個企業家，佢要搵錢
特別係佢曾經霉得好緊要，佢唔會再接受到番去果段時間

佢連個細女都出埋黎做自己節目

但佢本人性格係好正常
廚房性格聽說係俾MPW SM到咁

講左咁多野 你都係唔覺得自己有問題就算啦

有無人食過佢香港間野

講左咁多野 你都係唔覺得自己有問題 咁算啦

yes
節奏快、少廢話

我幾時有用"我覺得"去屌返人呀
我都驚你睇漏我再講多次，好多時我既回應唔係單單應你一個
七警打人係錯，好大程度係因為法律同policy既問題
但宜家gorden ramsay係個咩人只係大家既個人意見
我亦都解釋左點解我會咁睇
無錯佢係一個top chef (title)而佢既廚藝係勁
但唔係咁就可以說服人
因為我認為一個真正既top chef係more than that
梁震英個title夠係特首
但代唔代表佢真係地位超然先

Masterchef由s3開始追到依家既fans

米芝連真係唔識欣賞 碟餸搞咁多花巧野由整起到出比客可能相差幾分鐘以上，對我黎講一碟新鮮炒嘅蛋炒飯已經贏過米芝連

上兩個星期去過 個牧羊人批真係好撚正 食埋個死亡帶子

講真，味覺呢家野人人食落唔同，你食過既甚至可以話難食，唔岩口味，不過佢做咗咁多年都有人食，證明佢符合到大眾口味，market tells the truth ，唔明有咩好睇少

認同
好多時都係錢作怪
但當佢用咁多時間上節目，佢應該要知道個consequence
可能佢性格本身係正常啦
咁即係佢為左節目效果而扮出另一隻性格出黎
正正就係藝人既行為

我覺得東方人同西方人口味都幾唔同

亞洲區嘅米芝連真係好易瀨野

我唔知句野係咪同我講啦
我無睇少過佢只係表示我覺得佢似藝人多過chef
就不停俾人叫我收皮收聲

你搞錯左我個point
我意思喺，所謂D人睇小佢喺因為好多人以為佢頂多就喺YouTube片表現出黎既level, 但事實上無人睇過佢fine dining既廚藝.
我開post就喺想話比大家知, 佢youtube片連佢1成廚藝都show唔到. 好多人見都未見過佢D 3星菜式

屌佢果個好似係我
巴打你咁都記得

on9
唔比人反對你意見？
講兩句就心碎
唔好學人上網啦

係因為米芝蓮班平審員大部份都係鬼佬, 同我地由細食到大既標準好唔同. 但係歐洲甚至美國既評分標准好撚高. 所以我都話, 亞洲米芝蓮真係呀豬呀狗都得

屌on9
我幾時有唔比呀？
理性討論都唔得
你邊一個位見到我心碎呀？
唔好亂用心碎講法

可以答你歐洲米芝連都可以瀨野
最多係機率細d但都唔係一定有保證
係有人鐘意搵佢做golden standard

諗住係人地個post就廢是嘈 忍住唔出聲 結果呢個post出左嚟而佢又入左嚟

咁都好嘈
吹奏Gordon post係唔準講自己睇法架

唔使比面我

喺度嘈嘅人可以search下佢師傅師兄係邊個同埋佢做二廚嘅片先

大佬, 唔係單單"有人"咁簡單, 事實係全世界都公認佢既權威. 你將件事調轉左, 唔係全世界(大多數)佢做golden standard, 而係有人(小數)質疑佢

你講緊佢係Marco Pierre White度打工個條片? 佢地班友好勁

講錯 糾正:
而家係全世界(大多数)佢做golden standard, 而只係有人(小數)質疑佢

乜鳩似藝人多過top chef?

絕大部份人認識到佢就係因為佢係主持,你幾時會接觸到做top chef嘅佢呀,唔講仲以為你同佢做過野 仲有電視做show當真人性格就真係on9喇

睇完Gordon煮beef Wellington再睇jamie煮，簡直同屎冇分別

真係要講廚藝,亞洲其實難過歐洲好多
特別係中菜,極講功夫,火候,調味控制

Hell's kitchen 一定要睇第六季

Daveeeeeee

咁蘇屍黃一定覺得佢係垃圾廚師

講還講 唔好提蘇屍黃

邊個敢睇少我男神

睇咁多次joseph都係好撚好笑
佢係咪唔知gordon係空手道黑帶

自殺左
果季我有睇
咁睇唔開

我會assume你未見識過西方fine dining既細緻, 比條片你睇:

3星級數係每一樣食材都有繁複既準備工夫, presentation又靚.
我唔會話西餐>中餐, 但係你講呢句我認為好唔恰當.

吞槍

此地無銀

無知一問，啲食物砌到咁靚，要點落刀食

I ain't no bitch

你發表意見ok，但你講野有錯就預咗比人屌啦
你覺得佢似藝人多過chef 係因為你未接觸過嗰個層面
淨係係屋企睇youtube 姐

Josh，

因為贏唔到冠軍定因為其他野

照食. 佢地又係衰, 擺到咁撚靚叫人點捨得破壞佢

呢句做乜撚野？

色香味,色行先就知

屌, 我係驚連登仔連米芝蓮既英文都唔識姐, 你知連登仔On9起上黎可以好On9

yes 條友重嚴過ramasy 10倍

嗰季(season 3)應該係最好睇

其實依家個女人做評判之後master chef真係冇咁好

Double negative
= I'm a bitch

一直都覺得ain't呢個字好奇怪

咪就係 我開post就係要你地開下眼界, 點知條友講極都唔明

kitchen nightmare 同 hotel nightmare 好好睇

josh？

識煮炒麵王我就話佢勁

youtube一打hell's kitchen season6 j
即刻彈Joseph段片出嚟

又真心膠又ON9 樓主你12歲未?

唔明你想講乜.

海軍好打啲定係空手道好打啲

gordon 都叫冇料
咁邊個有料？

老實講當你知道hell kitchen個節目嘅優勝者可以有d咩獎勵之後，完全可以理解點解Chef Ramsey 要屌人屌得咁勁，大多數時候跟本係抵屌

泰國僧人唔可以厭棄人地煮比佢嘅野食

個節目有冇造馬就唔知，但係你講呢句同食得邊個個碟多d係冇矛盾

我記得係其他野，精神病之類。但個精神病係咪因為輸左比賽而引發就唔知。

隔左好多年之後先自殺
我覺得唔關事既 個冠軍我覺得實至名歸

節目有講過食邊個多啲咩, 我剩係記得gordan 比人屌完之後問個monk 好唔好食, 再比個得戚樣個泰廚睇
btw, 佢煮返西餐算啦

個個都professional cook黎
啲料又咁靚
唔係話"其實唔難"
但係唔係生成咁呀
真係抵屌

加上你只要係Ramsey 廚房做緊野
Master chef / hella kitchen
佢都係會瘋狂屌人
因為你出錯就係影響佢聲譽

一年咋

其實就算係Master chef
平時係Master chef kitchen煮同team challenge入去人地D真廚房煮, Ramsey都會有分別
只要一入到真廚房佢就會發作好火爆

認同米芝蓮三星係好勁，
亦都認同Gordan Ramsay 好勁，
但係評香港同評英國係用同一個機制去評架你知道嘛，
點解香港嘅三星就阿豬阿狗呢

唔知點解咁多人認為一樣野好，就要踩低其他野黎提高說服力，香港同英國拎三星嘅餐廳你試過哂嗎？

其實有幾多人仲認為睇到/提出到缺點就可以証明自己叻啲

Google 下 Marco Pierre White, Albert Roux, Guy Savoy 同 Joel Robuchon

Gordon Ramsay 分別係哩四位猛人到受過訓練
話佢廢或搵啲tv chef 同佢比真係黐孖筋

係聽日同後日既lunch time

Hell's Kitchen 你贏左係會俾你做一間知名餐廳嘅head chef
同時都係代表住你得到Chef Ramsey 嘅認同
d人岀黎d野生定熟都唔理
有咩理由唔屌到佢傻
d人睇電視睇到果幾分鐘咩都唔知
就話佢又屌人啦 好mean呀

巴打，你唔好諗多左得唔得.
係, 佢地係用同一機制(system), 但唔等於標準一樣(standard). 正正因為用鬼佬機制去評中菜, 所以有標準差異. 你實聽唔少中菜館無端端得到米芝蓮, 但個個都覺得渣到飛起. 相反佢地評西餐就好好多, 始終係佢地熟悉既cuisine.
例如 8½ Otto e Mezzo Bombana, 佢3星絕對有歐洲標準. 我唔敢話我食過晒, 但亞洲同歐洲標準有差異係所有人都知.

麻煩你唔好以己度人, 唔係個個好似你上黎只為打飛機

比個讚你

我冇試哂香港同英國既所有三星
但都叫做食左過百粒
日本，香港，美國，歐洲黎計
香港既質素係最差，其次美國
個人認為食材係重點
點解Amber個總監要堅持係日本空運食材到香港
係因為香港根本冇食材可以用黎做fine dining
就算粵菜黎計，有幾多成係本地食材？
大陸食材佢地敢用？
當香港既餐廳唔能夠用到最頂級既食材既時候，根本已經輸咗係起跑線上，人地歐洲日本用既係最頂級既食材，但係成本上已經贏哂，運輸又係另一個問題

再者，服務比起其餘個三個地區輸得仲多
差距大到我都唔想講

最後就係食客既質素
你幾時見人地會為左啲垃圾野而排隊？

試過百粒
巴打係咪好有米? 帶我去食

雖然master chef 啲獎相比細好多
但係Ramsey 有時用左好多關係幫佢地搭路
Final幾果啲去左唔同餐廳做chef
其中一個 Ramsey 仲叫佢俾business plan 佢
Now, you got Gordon Ramsey as your business partner

其實香港好多時冇星或一星都好食過三星
或者睇食運，你今次去可能好食，下次可能就唔好食
但係係香港，真係好少有餐廳可以越做越好
天空龍吟同以前比真係差好多
Tokami聽聞差到離譜，但佢以前我係覺得排到hk top 5
Ta Vie我覺得有比開始個陣進步，但可以再好啲

香港D星真係好撚離地, 上面搵黎拗個條友應該未奶過野

Hot pan, butter in, salt and pepper, olive oil, put it in, stay, done, delicious

有聲既喂

我覺得香港個D星係衝番黎, 同埋香港餐廳水準會急降真係行規咁滯.
所以D星真係無乜參價值.

呢種煮法新手最唔易出事.
煮平價扒我都係咁煮, 大火封左邊再咁煮, 加咩調味都得.

smell that amazing fragrance

成日講落小小
之後就一下落勁多

好鍾意睇佢d片
佢講英文好好J
另外聽人講 佢一開始係管理廚房做得好出色

品酒就叻
煮野就

父幹

佢出過本書講佢套管理理念 唔錯
當然佢本身屋企環境唔差 令佢可以有咁既品味先

好想試下食beef wellington

係天空龍吟做緊新仔，有試食某d dish，真係驚喜不大，好想去日本龍吟見識下

X2

認同. 好多時佢地喺為攞星而攞星, 攞完之後就頹. 同外國D consistency 差好遠

咁係你同你班朋友無知

邊到有第1季到最新既中文字幕
好好彩

我朋友喺無知，做乜屌埋我??

其實做廚師真係好辛苦, 每一道菜都好俾心機
食嘢係佢哋嘅角度唔係淨係食嘢
係享受環境, 服務質素, 咁當然嘢食都係好重要
不過Detail 位真係好緊要
利申: 依家係french fine dine 到做

米芝連 大哂？
係香港食過三星 間野係置地叫8 1/2xxxx
唔記得之後點寫
除左食一餐飯成三個鐘之外
同埋服務好到無論
都係比唔上我阿媽煮

補埋圖

成碟black truffle

上個禮拜明珠重播，播正Josh煮衰隻蛋比人淘汰果集

我不嬲覺得佢真係好屈機,基本上地獄廚房啲評判全部都係有料之人黎

係咪應該開返個唔好睇少Jaime Oliver 先岩

巴打做幫廚?
我識人喺The French Laundry做, 佢話好撚intense. 辛苦巴打

條友抵比人睇少

中環掛佢名開果間餐廳好撚普通

所以我咪講明係佢英國個閒Restaurant Gordan Ramsay lor

難道伯母係其他星球開左10星米芝蓮?

其實jamie做果d似home cooking 多d 又成日屌快餐 幾好

gr係我男神
以佢為我榜樣

香港垃圾餐廳點同出面

我都食過果間，唔會話難食，但以三星餐廳嚟講確實無驚喜

歐洲D 3星好食到傻. 我去過Fat Duck 同 Francesca Osteria, 驚喜一浪接一浪

我喺bilibili睇 岩先喺youtube打廚房噩夢都有

條友d留言真係睇到我眼都突埋
仲比人一種好自我中心既感覺

屌你老尾樓主真係好撚戇鳩
接實唔洗找

Pad thai定pattaya呀

兩句盡顯無知
唔想解釋咁多，自己上gordon ramsay youtube channel睇下佢對廚藝既熱誠，執著，再黎評價佢似唔似一個"chef"。
可以講既係，你地睇佢d鬧人highlight，以為係做藝人，為左節目收視，其實係跟佢徒做唔到佢既standard，佢唔敢serve份垃圾比人食。講得出佢唔似廚師既連登仔，麻煩了解下成件事先上黎評論

利申：由細睇到大，有幸係melb/us食過兩間佢既3星餐廳

尾你老母

巴打咁好彩

係
屋企無焗爐先唔正常

焗爐係外國係基本廚房配置黎
9成都直接係爐頭下面

By the way,我係外國住左幾年，都係多得bobsyouruncle, gordonramsay, 呢兩個channel令我好鍾意自己煮野食

果季太偏心
左膠當道

我睇完反而好撚shame

我唔否認christine
調味俾其實他參賽者outstanding
但其實好多次team battle
佢都達唔到一team合作果個要求
如果喺一個比賽入面特登因為佢較低個準則
係對其他公平參賽選手唔公道

建議鐘意佢既巴打上master class買佢個課程
非常好睇，唔學煮野都可以j下佢

感覺上同佢D youtube片差唔多
驚伏

呢個有得講一下
我真係睇一間google 一間睇下佢今時今日點
有80% 真係仲好好評價同好好生意

世界唯一七星大廚

其實成個討論串係咪冇人食過？

唔講其他嘢，佢啲威靈頓伴菜既薯泥係我人生中最好食既薯泥

真係𡃤晒乾淨個碟..

melb 係邊間？

Where's the lamb SAUCE?!?!

you you you and you fuuuck off

stunning, absolutely delicious!
well done, good job!

WHAT ARE YOU?

an idiot sandwich.

Raw,it's fucking raw

係撚 好多都執柒左
正係第二季既依家已經全部結業

Amy's Baking Company

HANDMADE MEATBALLSSSSSSS

岩岩見到秋生FB有同Gordan合照,原來黎左香港既分店

認真?

食過三次
三次都係倫敦
三次都見到真人都有傾計
講開佢煮亞洲菜好唔得
(以前有個節目係講佢去新加坡同其他亞洲地方同啲當地出名嘅餐廳跟嗰廚師學嘢同比賽)
佢都話亞洲菜佢自己真係好唔掂
但佢好有興趣學
睇得出佢對廚藝嘅研究仲係好有熱誠
唔似某啲其他嘅米芝蓮星廚
拎咗星出名後目空一切以為自己世界第一

佢真喺會虛心學習，好值得欣賞

For god's sake

巴打三次都見到真人 好好彩

佢好有熱誠走去亞洲唔同角落學點煮亞洲菜
同認識當地材料
佢真係好鍾意美食
唔會覺得自己已經咁多星就已經夠

我當初以為做show吸引多d人黎
點知google過之後 發覺自己太天真啦

唔係有人覺得佢廢啊嘛？

Fuck off
Fuck off
Fuck off

You you you you
Fuck u

下有人覺得佢無料架？

講串果個光頭佬仲串啦 依家無左佢就無咁好睇
其實ramsay已經唔算最惡 算中間啦
另外減肥成功果個肥仔就最nice

應該有霆峰一半功力

你當d參賽者鬼佬死架咩
個個都自尊心咁強 你試下咁屌佢
睇佢地打唔打7你
點解golden屌到化都無人敢出聲
唔單止係串 仲有好大成份係實力
佢做節目都有唔少自己落埸做示範
無得坳 一睇d刀功同煮野食d timing就知佢有幾勁
加埋肯鑽研 自創菜式 真係無幾人好似佢咁

再加埋肯繼續去唔同地方學新菜式同食材

想知佢下一套節目黎緊有無

其實只係佢做得多show， 較出名姐. 自創菜式呢樣就好平常, 比佢叻既廚師大有人在，廚藝界比佢更有威信, 只係人地唔做show.

例如 Heston Blumenthal(3星), 分子料理既先锋， 極具創新既菜式改革左整個fine dining既行業
Ferran Adria(3星), 亦係分子料理既先鋒
Thomas Keller(3星), 佢閒餐廳曾被評為世界第一
Massimo Buttora(3星), 改革左傳統意大利菜, 係2016排位第一
Grant Achatz(3星), 跟過Thomas Keller同Ferran Adria學廚, 好撚勁

仲有好多好多,建議大家睇下netflix既chef's table,

如果煮steak 點知佢係70%熟

佢琴日黎左自己香港個間餐廳
可惜毒撚冇人陪我去食

sor 唔係覺得佢冇料
係憎佢串得黎仲經常人身攻擊
廚藝再高強都掩蓋唔到人格既低下

其實老實講, 火爆性格係廚藝界係好平常, 都係個句, Gordan Ramsay做得多show, 大家就以為全世界得佢一個廚師係咁, 其實大把廚師比佢更差

Noma餐廳既大廚Rene Redzepi出晒名爆
Gordan Ramsay既恩師Marco Pierre White甚至比佢更爆

當然一般人唔會知, 係我成日睇先會了解

hell's kitchen同master chef+master chef junior係好明顯兩個個性就知佢鬧人係為左節目only

都好明顯係做效果
就算係hells kitchen 係challenges 度都已經唔同啦

Use a fucking thermometer

佢個女

佢係世界唯一七星米芝蓮大廚

你可以當我有潔癖
總之點火爆都好 人身攻擊就唔得
出自佢把口 可以唔講架 唔係節目效果就冇罪

好早已經唔係, Thomas Keller都有7粒星
同埋廚藝界, 有幾多米芝蓮星係無關係. 重要既係個廚師有幾多個人風格, 甚至幾多貢獻
Rene Redzepi 為Nordic Cuisine開創先河
Ferran Adria 同 Heston Blumenthal率先運用科學融入廚藝, 演變成分子料理
Massimo Buttora 將百幾年來都一樣既意大利菜全面創新
每位都對廚藝界有極大貢獻, 佢地都無Gordan Ramsay咁多星, Rene Redzepi甚至只有2粒, 但佢地既地位係行內絕對比Gordan Ramsay高

Mel個間close左

你唔柒佢唔會屌嘅
但係你煮埋d唔熟嘅豬肉比大肚婆食就抵屌啦

睇master chef+master chef junior都覺得其實佢算nice喎
就算參賽個d講野好多時都有交戲feel, tv show好難完全冇劇本

其實當中有幾多人做過廚房?

當年老豆開西餐廳時其實都差唔多咁嘈, 我老豆成日罵人
細個唔識世界俾老豆省到一面屁覺得佢好恐佈
不過收工後又做番老豆都會一齊食飯捉棋

Masterchef 同Hell Kitchen最大分別係啲客真係俾錢食你盤菜, 煮嘢食既人應該本身都有相當專業技巧, 同Masterchef 只係一個區區既廚藝比賽, 參加者可能本身係來自各行各業既業餘人士, 係會好唔同

咪係,通常屌完就冇野 陰陰濕濕你仲驚

啲人犯賤係都要睇人比人屌，你睇香港夠出森美呢種口臭狗，啲人係鍾意睇啊嘛

你踏踏實實斯文有禮做節目等死la，如果斯文work ，top gear就唔會紅過fifth gear la，好似上面有人講埋咩形象，我覺得佢做得唔差，出到黎大家服佢，佢真係有料woo，你好似森美，或者奶共叻呢啲係靠口賤 哇眾取寵，但ramsay明顯係講嘢有建設性同窒人之間balance到

有無人分享下 邊幾條片可以最show到佢實力

你係佢名下serve人
出錯唔屌柒你就假
你睇master chef
Challenege果啲都係串下你煮得柒
賣相唔好
What a shame
一定final 6
Kitchen takeover
即刻變瘋狂怒屌

其實無. 佢拍得個D level都係比人屋企自己做

我搵到條片, 係Restaurant Gordan Ramsay而家既主廚介紹Gordan Ramsay既招牌菜Lobster Ravioli. 條片入面當然唔係Gordan煮, 但佢係Gordan當年贏3星既dish

食過london 3 stars 總店, 唔差但西班牙,巴黎有更好既選擇

有冇人有睇Gordon's great escape?

呢個會唔會真係本人回

😂😂😂

當你廚藝有全球頭十時 你見到你廚房的人連肉都煮唔熟 畀你都發火啦

仲要廚房入面已經打緊仗 一環接一環 當其中一環失手時 其他就跪曬係到等碟菜凍 畀你係chef你都實屌鳩佢啦

Btw佢啲女好撚正 全部食三星菜大 食到肥肥白白

又唔關頭唔頭十事
一個有責任既廚 係應該保持自己廚房出黎都係高質
唔會兩份唔同樣 唔同味
我好記得有次hells kitchen 有個廚將同一枱兩份意大利飯分開兩隻鑊煮 出黎兩碟顏色唔同 味道都唔同
結果俾佢屌 叫佢兩份倒埋一隻鑊再撈混佢試味先再出

佢都幾好玩添

始終覺得西餐唔夠中餐咁博大精深

咁係你唔夠深入了解姐

有冇人post過，佢d 粗口

講真廚師對自己同食物咁有要求真係得西方白人同日本人先做到,華人賤種唔係食物加料已經偷笑

S14 叫uncle randy再整過
岩岩煲哂成季